唐三藏算唔算虐待動物???

個金剛箍搞到孫悟空係到大叫好撚痛呀師父

批准

好撚好笑？

恒大唔系大牙

=.="